前幾日同個朋友買左部110 今個星期買今個星期劏左😭

早幾日心血來潮諗住買部車威下，
咁問下d朋友有無車放啦，
咁岩有一部110放，
1999年車 1500cc 5000蚊，
咁去即該同佢講我買啦，
個fd又好信我咁落完訂就借條車匙我，
我就緊係去劈下山啦，180沖吐路港🤟🏻🤟🏻，順便出MK接囡囡收工，有車就要型到盡。🚗🚗🚗🚗🚗🚗
點撚知揸左幾日，有日喺車場出車揸左一陣，架車打曬冷震，好似又著左故障燈。😰😰
諗住無事嘅，照揸出MK接囡囡。諗住好似平時咁大大腳踩油9沖出去。點撚知架車行左半條街都無，出曬白煙唔撚識郁。😭
跟住我就緊係打比車房啦，但係佢又唔聽電話我咪係咁打囉，點知成晚佢都唔撚聽我電話。😡
屌你 凌晨一點幾就唔聽電話搞錯呀，
搞到我成晚坐左係條路到，成個拓海咁，不過我又無文太爸爸黎接我咪坐到天光囉。😭
第二日打去拖車到諗住叫佢幫我拖過車房啦，點知個拖車佬又話部車無得救，佢幫我2500蚊收走佢。
最後我比左嫁車佢，佢話拎左去劏😩
我想問下大家我係咪比人昆左😩😩😩

利申 唔係本人

AE110?